鍾意左個女仔幾年

一直冇同過佢講 久唔久又會諗起佢 救命

同人講啦自膠
不過唔好諗住whatsapp表白

佢已經grad左 同埋一直都唔熟

熟又話怕冇左個好朋友
唔熟又怕柒
俾少少勇氣似番個男人
你咁樣左諗右諗人哋俾帖請你去飲

聖誕節又黎la 好不安啊

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

same
等下個出現你就會忘記佢

完了吧

4年 佢話想試在一起 但最後都無

世姪
十幾年前我都好似你咁
而家做左大魔法師

咁慘 識出火球術未